左膠既抗爭方式其實係要博左膠國家同情，再向該國施壓

但如果所有左膠國家都怕得罪某國而唔敢出聲既時候，咁左膠既抗爭模式可以執柒左佢